唔睇波但又學人改球員名個D 會員係咩心態?

EG. NEWGOD 美斯

串到人地一棟都冇
推！

你學生都扮五十歲啦

扮你老母

H_lozano條撚屌未見佢講過波

小朋友扮睇波好威？

hi

agger